老豆退休想搵野做

話說老豆退咗休，今年51歲
係屋企廢青咗1年
呢家想一個星期搵野翻下

想問各位有冇經驗用有咩推薦
(學歷:中三畢業就出黎揸巴士)

咁咪揸的士囉

都係做食蕉或者司機嫁啦呢個年齡

藍就starbuck倒垃圾
黃就做youtuber 9up

揸地鐵

巴士佬唔洗識晒啲路

咁後生退休

係咪狗 / 公墓員？

做下pt 保安
考的士牌渣的士

無計，都要學

做uber

拎住隻羊打飛機啦你

股票 波 馬

小巴囉 大把人退左休 過下日神

做youtuber

紀律部隊50歲
文職55歲
舊制

走鬼車仔檔

小巴可以一星期揸三日

佢老豆黑警

人地唔係講左揸巴士咩

巴士佬點會50退呀 用腦啦

深黃

佢眼有事所以要早啲退休